我終於知道如何令popo下跪！（行動post)

就係當領導疏開皮帶扣
除褲拎碌9出嚟嘅時候！

Mon post狗你好